記唔記得林鄭上任第一日，話要修補社會撕裂？

佢又幾好野，真係得左。
2014到而家
第一次見和理非同勇武咁團結。

製造就有

仲有廢老同廢青同仇敵愾

根本就冇撕裂， 全港一致反送中

亦都證明到佢民望幾低

空頭支票係政棍常開架啦，咁多政棍之中係得侵侵先找足數咋。

真人魯路修

佢做到了

話唔定佢當初話要修補嘅撕裂，根本就唔係本來取向就不一樣既黃絲同藍絲，而係當年黃絲裏面嘅勇武同埋和理非

不過佢係咪今日上映零之鎮魂曲先